平30萬凶宅deal唔deal

自住既話
同屋苑 面向同方向 20幾年樓齡
貴30萬 咁多年來 成棟樓無凶宅
平30萬 同層有單位係凶宅 咁多年來 成棟有幾單係凶宅

：貴30萬
：平30萬

發窮惡惡d定鬼惡d

先平得30萬平80-100萬再考慮吓
利申，亂up，但得30萬真心唔考慮凶宅

唔deal
小心銀行唔做按揭

真

差咁少，唔會諗

唔deal

做到就deal 根本冇野好驚

唔deal for sure

差太少
雖然呢定自住 但萬一第日想賣呢

刁業主老母就真
兇宅平30萬想走？
佢當你係水魚 你即刻反手壓低30%起碼

同層有凶宅咋

一樣咁計
同層 樓上樓下都一樣要打7折起步

同層凶宅永遠都係同層凶宅,你放果陣其他人都壓你20%

你諗下第時d人會點樣壓你價 你一樣咁去壓價就得

30萬
當你真係供哂20年，240個月
除返開每個月都係比多千零蚊
住得安心，賣返出去又易啲，梗係寧願比貴30萬啦！

凶宅做唔到按揭喎
冇投資價值可言

當一般凶宅同層至少要平10%，你今日慳既10%可能係50個，你將來想賣俾人壓番10%隨時係市價低80個

按揭未必做到
遲啲都難轉到手

30萬？？ 平30%都要諗吓先啦

德福？

邊種凶宅先
入門口會唔會經過

同層有兇宅姐 都唔明驚乜9
中国人真係好撚麻煩 香港地住已經貴 仲要講究埋d戇尻鬼神

咪係囉都唔知驚乜鳩
明明墳場咁多位可以瞓，係都要租樓住咁戇鳩

戇尻